想靠外國勢力既人其實係咪都多舊魚

美國人權法講到好重要咁
其實就算過左都最多形式上制裁某些人
真係對五大訴求既幫助接近零
但反而會令好多人打晒飛機又階段勝利
人權法通過左最大作用其實係落鳩政府同中共面
但呢班撚屌有要過面咩？
衰d講句，我真係寧願想條法案唔通過
等更多香港人切切身身明白一個道理
自己香港自己救

英國更加喎想講，3個月黎都龜縮
BNO本身都廢廢地

其他乜德國，台灣，日本
D政客表下態支持就打晒飛機咁都唔知做乜

真正勝利之前最忌係鬆懈呀
雖然我知大家想鼓舞士氣，振奮人心
但係唔好成日諗住外國勢力會幫到咩手啦

推

全部已經收哂手
連機場春袋都唔揸
大家都想單單哩條法案就贏到中共

自己香港自己救 我認同
但民主及人權法案真係唔係淨係落面咁簡單
佢地唔要面大家都知 但呢條法案郁到佢地D錢

915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣

國家之間都係嘴炮多 邊有國家會咁好心幫你 就算幫都係為左自身利益先會出手

外國勢力係bonus
主線係靠香港人自己

自己出手
美國幫手
英國幫手
德國幫手

唔見得有衝突、排斥！

但係而家有班人會妄想外國勢力出手就好似贏左咁

當然最好外國勢力會幫手
但係d人唔可以因爲人地幫手就覺得贏左而唔再出力

應該抱正確既心態去睇件事

啱，香港人要贏只可以靠自己
915 維園見

正視聽post 需要手足推同討論
不再推未Fact Check 嘅內容
不指責，盡量做

[美國政治第二課] 「香港人權及民主法案」有甚麼通關障礙？

人手置頂 本周末（13-15/9）大型活動整合

[國際民主日遊行攻略] 915 去港島遊行定入商場？溝埋做瀨尿牛丸咪得囉

我在新屋嶺的32小時

【司法覆核】女拔通識教師入稟申請推翻速龍小隊毋須展示警員編號

我哋唔要惠譽評級粒子彈？？？

「免費」機票，黎緊一人同我出一張！

消防：傷者降級難過中六合彩

消防記者會重點！處理果7個傷者都係清醒

林忌 : 連登大量流料假料洗腦，已經搞到周街信到十足，我地之前就笑藍絲被假料洗腦，家下自己呢？

我地無辦法阻止其他人食藍店，但我地可以推爆排爆所有黃店

林鄭開了第一槍

機場係唔夠人渣

香港人，915 維園見

正視聽post 需要手足推同討論
不再推未Fact Check 嘅內容
不指責，盡量做

[美國政治第二課] 「香港人權及民主法案」有甚麼通關障礙？

人手置頂 本周末（13-15/9）大型活動整合

[國際民主日遊行攻略] 915 去港島遊行定入商場？溝埋做瀨尿牛丸咪得囉

我在新屋嶺的32小時

【司法覆核】女拔通識教師入稟申請推翻速龍小隊毋須展示警員編號

我哋唔要惠譽評級粒子彈？？？

「免費」機票，黎緊一人同我出一張！

消防：傷者降級難過中六合彩

消防記者會重點！處理果7個傷者都係清醒

林忌 : 連登大量流料假料洗腦，已經搞到周街信到十足，我地之前就笑藍絲被假料洗腦，家下自己呢？

我地無辦法阻止其他人食藍店，但我地可以推爆排爆所有黃店

林鄭開了第一槍

咁咪係，點解會唔夠人，咪係啲人自己放棄左